{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000743",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "대가짬뽕"
    },
    "text": "※アルバ(週末)募集11時~15時※ ※9月15日から再び通常営業いたします※ - カキチャンポン、12,000ウォン - 洋装皮、35,000ウォン - コングクス、8,000ウォン - 八宝菜、35,000ウォン - ジャージャー麺、7,000ウォン - カンショエビ、35,000ウォン‐チャーハン、8,000ウォン - チャドルチャンポン、11,000ウォン - 酢豚(小)、18,000ウォン- デガチャンポン、9,000ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "カキチャンポンはいくらですか？",
            "answer": "カキチャンポンは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "洋装皮はいくらですか？",
            "answer": "洋装皮は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コングクスはいくらですか？",
            "answer": "コングクスは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "八宝菜はいくらですか？",
            "answer": "八宝菜は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンショエビはいくらですか？",
            "answer": "カンショエビは35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャーハンはいくらですか？",
            "answer": "チャーハンは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャドルチャンポンはいくらですか？",
            "answer": "チャドルチャンポンは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "酢豚(小)はいくらですか？",
            "answer": "酢豚(小)は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デガチャンポンはいくらですか？",
            "answer": "デガチャンポンは9,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 161,
        "QA": 234
    }
}